其實計武肺死亡率要time lag幾多日？

指數上升緊既時侯用 （死／病）去計死亡率邊有意義嫁？d人都唔係第一日就死啦，有冇一個準d既計法？例如time lag (death at time t ／ sick at t-n) ?

有冇好d既方法呢？

平心而論
人都死左真係無必要浪費試劑

攞來參考姐，唔洗咁認真，一日唔到最後都唔知個死亡率，大家都係心裡知

0.021 變左Constant

會underestimate 死亡率